l【逗陰】情侶買車殺到最低價！卻拿3張八萬「麻將牌」付款 遭群毆

大陸廣東中山一對情侶為了拍「抖音」影片，日前到汽車展示間買車，不料談了半天要了各種優惠，銷售人員要他們付款時，情侶卻拿出出來3張八萬「麻將牌」付款，讓店內銷售員全傻了，直接將兩人暴打一頓。

▲情侶買車殺到最低價！卻拿3張八萬「麻將牌」付款遭群毆。（圖／翻攝自微博）

綜合陸媒報導，一名情侶日前到了到4S馬自達店內說要以現金買車，並與一名男業務詳談了大半天，逼得業務員好不容易從店經理那拿到超值優惠價格，不料銷售人員準備向情侶拿錢辦理一切手續時，情侶卻拿出「3張八萬的麻將牌」說要付24萬元人民幣的車款，並說「正在拍抖音」讓銷售員傻眼，直接暴打該情侶，甚至店內其他銷售員得知，也跟著追打該情侶。

影片中可見，該情侶至少遭到7名男業務圍毆，期間女子遭推擠、摔到了地上，男子則遭緊緊抓住，遭拳頭毆打、腳踢；直到2名男子勸阻，所以人才停下動作。對此，網友看到影片後，紛紛表示「好療癒啊」、「再抖啊！欠打」、「讓人忙大班天！最後撲空該死」。

屌你咁都打唔死

On99，阻人揾食

成條片重複幾十次

笑撚死

都話抖陰玩撚壞腦

拍抖音係咪就係拍佢地俾人打

IT IS JUST A PRANK

打唔死已經好好彩
要佢吞埋果三舊八萬先比佢走啦

咁樣打人係唔岩架
應該男既摘器官 女既推火坑
比佢地邊摘器官/邊接客個陣拍抖音拍爆佢

It’s funny

諗住張圖

得罪方丈仲想走？

係香港新盤買樓個陣咁玩會點